習視訊表態「我很擔憂」 林門鄭氏聽訓眼露凶光

習近平27日透過視訊聽取香港特首林鄭月娥述職。期間，習對香港疫情表示「很擔憂」。視訊可見，林鄭聽訓時眼露凶光。有分析認為，習拒絕林鄭赴京述職，並批評她防疫不力，如今舉行「視訊」會面，林鄭可能心裡不服。

據央視「新聞聯播」播報，1月27日下午，習近平聽取了林鄭月娥和澳門特首賀一誠2020年度述職報告。

期間，習近平表示，前一段時間，香港爆發第4波疫情，「我很關心、很擔憂」。

習還稱，林鄭月娥和港府應對修例風波（反送中）、中共病毒（冠狀病毒）疫情和外部環境不利變化帶來的多重嚴重衝擊「取得一定成效」。不過，他對林鄭及港府執行港區國安法的表現，表示「充分肯定」。

相對於香港疫情的「擔憂」，習在聽取賀一誠述職時表示，北京充分肯定澳門「防疫工作」等等。

央視畫面可見，分管港澳事務的中共副總理韓正、中共中央辦公廳主任丁薛祥、政法委書記郭聲琨、統戰部部長尤權、國務院港澳事務辦公室主任夏寶龍等人均參加了上述活動。

值得關注的是，央視畫面中，林鄭聽訓時眼露凶光。分析認為，林鄭可能心情複雜，心裡不服。

（視頻截圖）

咩樣想弒君？

死老豆咁款

發揮你剋死上司嘅能力囉

閪樣

就算係又點
佢可以做咩
唔通靠嗰三萬咩

準備封城停工停課?

一模一樣

個閪一定都好臭 個死婆

ching ling

林門真家門不幸

克死上司格

50萬一個月 chock下個樣咁難咩

準備全城lock down
買定午餐肉

考唔到第一 比澳門禁住黎打

唔憤氣

收皮啦柒婆

幾多親信都鬥低左

何況你只係一隻狗閪

反了反了

上次都已經剋死韓國fish

佢個死樣一定諗緊點樣報復市民

屌

變到好似佢先係大佬咁，嫌雜種交唔到戲

屌你 噴到咖啡成個mon都係

下一步又肯定搵香港人出氣

抗疫差 被拒絕赴京述職

咁麻煩解釋埋賀一誠點解都要視像述職啦

噴到成個mon都係咖啡*

妹仔好惡

鷹視狼顧

佢點會夠膽

牙Carrie, 又話做幾好多年人，又話好打得
話你兩句啲情緒就寫哂喺塊面度
我條team最fresh嗰個都唔會咁撚樣啦傻閪曱甴

怨靈黎

我頂

車頭相咁

佢個樣想點?

佢好清楚自己做緊嘅嘢有幾閪
所以個樣都閪堆

死老豆款

叫做比下面囉
就算唔信
起碼抗疫評價上 澳門確係好過香港
一個係充分肯定 一個只有一定成效
777實搵香港人出氣 大家睇路

林奠個樣想推翻帝制自己做咁撚樣

柒婆：好嬲好嬲

一入嚟睇圖笑撚死

一睇就諗起呢張

係咪不服？係咪想取代國家主席一職！

終於明點解套野要比支那禁播

林門鄭氏

支持林鄭篡位

咩弒君，誅習咋嘛

周星星走得好前
不過周生係政協，收服咗了

刁大大今次得罪錯人

係咪覺得自己HKU 畢業，AO精英，諗緊點解要係到聽班農村大陸佬訓話？

聽講你自己攞黎架喎。

當然啦 下面做野啲人都係是鳩但

卡里林憤怒了

氹到連登仔高潮

地方官黎講 佢算唔算最大權力果個

對聖上面露凶光，即係代表咩？

hea到

下 強推健康碼夠玩死你啦

有冇賀一誠個樣對比下

當年既hku同學就算人工比自己低但可能已經開開心心移民左去英國澳洲

考第一？
有黨係到你排第幾都未知呀

極度憤怒

維尼係咪係塊廁所板度見林奠

佢個樣真心好得人驚

分析認為

哎吔～考唔到第一喎～

「最衰你班人搞到我俾雜總鬧，今次唔整鬼你條氣點順」
大家睇路

柒婆目露兇光，一副狠樣

行入青山幾件都係呢啲樣

林奠心諗: 唔係靠炎症執法, 港人要走就走, 要反就反啦. 你隻習豬頭識條撚咩

擺明想推翻中共政權

國安法ready

做香港特首俾香港人圍屌 唔 gur 走去做港奸做習種隻狗 點知又俾主人話你防疫失敗 簡直係終極垃圾

Condom 啫
換邊個都做唔好架喇

國產凌凌7

777：好嬲好嬲今日就搞鳩腥港人出氣

主人話你冇用呀

習總都已經控制唔到佢
柒婆要唔分黃藍香港人都要死

平時好撚神氣，見到習總就死狗樣

扯線公仔都夠膽條氣唔順

lockdown算啦

肯撚依條垃圾又諗緊點向香港人報復

真係喺個心到寒出嚟

準備虐待香港人泄憤

噉嘅樣為聖上提供服務，聖上受唔受架？

人地係香港7百萬人之上啊

360度

肯撚定
佢一定心諗唔係你班刁民唔合作，我會被訓話？

好得人驚張相

成日掛住開返關口
而家收唔到科

有冇人可以將雜種 tone 到好似咁？

Diu

呢啲就有圖

想殺人？

佢係咁好打既有本事就去打習總
將佢鬥落嚟自己坐上去國家主席呢個位啊笨

好啊
咁唔該佢老公同佢果兩個仆街仔都一齊死啊

我看鏡子也很擔憂

唔講仲以為柒婆panel in緊習近平 小學生唔識野就黑面咁

樣衰姐，無罪架

重申多次，柒婆考CE只係得3個A咋

閪撚到

廁所板

睇黎比人掉落街既日子不遠了......

憤頭相

成日覺得777好撚間諜feel,成日陰d害鳩習種

一鳩樣

有種就指揮三萬圍殺敵軍再殺盡普通話人
擔保佢再考第一兼全民皆兵殺盡死中囯人

總統都有得做

家下雜種得罪左林奠
我好擔心雜種安危呀

人地做官，做完戲就返屋企食雞髀啦

佢又當左真，之後返特首辦開OT，再一意孤行唔聽意見推多幾個戇鳩政策出黎

成件事就根本係on9
先唔講林鄭抗疫得唔得，冇人對佢有過期望，甚至想佢死既一定佔絕大多數
依家成個香港政治氣氛玩到要同主席開會，每個字每個眼神都要猜測含意，不停自行腦補九十幾樣野，仲要成班政治評論/ KOL跟住玩埋一份，當然9up大多數，煞有介事咁，好嘔心

支持特首帶兵北伐，三萬精兵+二百萬，有冇得搞？

好撚好笑

偏偏司令係黃

幾肯定林奠又會諗d 仆街野搞鳩香港人

點解一個人個樣可以衰到咁

R.A.P

張相真係好不安
係咪支那央視都要玩鳩林奠？

屌 順好多

林奠心諗 你又唔比我封大陸關 出事又屌鳩我

聞誅一夫紂矣 未聞弒君也 巴打你文化底幾好

準備奪權

幅相似温家寶

佢似唔委習帝，想坐埋龍椅

武則天之後第二個女帝

撚都無得含

笑撚死

話佢考第二，好L唔gur

佢心諗 因為你先唔封關 你而家話返我轉頭

明明跟住澳門做就得啦 做乜鳩野可以搞成咁

佢要認叻
唔可以做跟風狗

好有車頭相Feel.

支持777派3萬精英部隊攻上去北京

想殺人咁款

有聲

好心佢管理下自己啲情緒
好冇禮貌

鄭門

柒婆：I want to play a game

可能佢已經睇得出習近平想點做

習近平似想搵藉口要換左佢, 佢個樣更似比人出賣左, 好仇恨果種心情

阿氏保加佢都唔想架

差啲噴咖啡

不溜都目光鄙夷 西口西面㗎啦！ 香港就係咁衰係毒娥手上

閪面擺到明謀反啦

想同習種打車輪

走難落黎嘛
雖然9成9走難/專才落黎既都係藍

天煞孤星

主憂臣辱。。。

頒野比死者家屬就識笑笑口
依家就扮都唔扮

車頭相

屌我都係想講呢句

希望佢會有嚴重精神病
成為林家負累

係就拍爛手掌啦

有標準答案咪第一，但係現實世界凡事都有利有弊，無標準答案，幾廿歲人都唔化

1957 ~ 2021

國安法過左 泛民玩完 後生仔拉曬
到佢做condom

動森淋花咁

其實東亞地區幾乎所有生存緊嘅人類都係漢奸走狗賣國賊嘅後代，唔明啲人講到自己全家三代愛國好自豪係弱智定on9

打燈打到個樣成正厲鬼咁

個樣真係好有事

條氣唔順頂住頂住咁

佢好似灣仔聖方濟 都幾肯定佢學校內唔係第一名

閪女人極致

被拋棄的Condom

agger
啲閪女人報起仇嚟佢自己都驚呀

可能佢腦細都知佢龍野，唔俾佢埋身

屌你 d人話兩公婆會越嚟越似樣 我已經信啦

佢都終於有今日 當日笑笑笑

淋病頂住呀
仲有大把野未搞呀

聖上屌你係你光榮 ！
你整個閪樣出嚟做乜鳩

羅莽360

林奠：嘿，我嬲
(打電話去黑總)
阿一，今晚同我封咗北角佢！

其實冇關係, 2/3伯走難落黎一樣藍
難為佢地仔女同孫

咁人地整污糟晒
手忙腳亂架嘛

點解越睇覺得呢個八婆變撚咗喪屍

晨早賣身俾魔鬼

想反攻大陸？

好打得

除左個南亞同佢講i love you之外
你幾可見佢唔係死老豆咁款

一定係

新唐人 重勁過班小說家

原來個閪婆一比人屌就一定係呢個閪樣
根本無分支共定市民

咁睇得起讀Social science 既人既財力移民唔係咁易

上次成班柒頭返去聽支拿種鳩up係度炒晒notes都夠肉撚酸啦.

咁就解釋得到點解香港突然要封區

條八婆根本就係做show俾習種睇
屌佢老母拎全香港人黎陪佢做戲

早兩日已經講左,佢要述職先係度攪大龍鳳...
正一臭西.

哇
想坐主席個位都唔好咁

條小學雞咁撚自大要面都講到出口
即係d外匯好撚嚴峻喇
加埋條傻閪點極都唔明要直接講

黑面 冇上面都唔知佢會點死

林鄭搞死香港

又唔gur冇第一啦

做隻聽話既狗啦傻鳩
想咬番主人？

很不服氣咁喎 想反國?

我堂堂港大尖子聽你個小學生廢up